只有男人先會明點樣含撚先係最爽

一車車巴打俾男人含到口爆，d死港女奶落下又嫌污糟又嗌攰，點會肯口爆呀

1

冇人明

一邊含一邊打

追撚含

我想比你口爆

我想俾人口爆多d

識貨

69互爆好唔好
留TG

巴打大隻？

大 做開運動

求認識

留TG

怕醜

約我可以嗎？

非狗公，只係同你遇到一樣情況

咩情況

唔好怕啦 大家都男人老狗

好想揾人傾下計

Gay post

留TG我同你傾

Join?

驚俾人起底

TG點起

你老母，你咪以為我唔知你喺邊到搵返黎，咪撚hehe會員呀你條仆街

咁你留tg